香港係天橋城市 冇乜機會出戶外 其實點解仲要怕8號風球?

office返到屋企多數有瓦遮頭 20號風球都唔怕啦
所以話8號風球要放假既規定 已經不合時宜

白痴仔

不如話係office咁安全,咁仲點解要早放?

樓主行路返屋企

一d 風都無😴😴
多謝誠哥起咁多屏風樓同我擋

香港唔係度度都係垃圾離地城市